睇開推理查案既朋友入黎望下啦！(2)

知道連登唔鍾意人share自己拍既片既
但我地呢條片真係無得盈利
真係為興趣拍架咋

係一個想模仿彈丸論破同逆轉裁判既遊戲節目
希望大家睇下俾下意見啦